林鄭哩招 市民打市民 真係好如意

一係兩敗俱傷 佢贏晒
一係佢收得到其中一區丁權
一係佢壓得到我哋啲示威聲音

大家覺得我哋要對付邊位先

對付林鄭先 請like 哩個

對付何妖先 請like哩個

對付賤狗先請like哩個

研究下個抗爭行動既請like哩個

下個抗爭係focus返訴求 e.g. 向國際遊說 或增援我地 或18區同日抗爭

推到比啲on9鄉申睇

打鳩我地 我哋一定三培還拖
反正警方30分鐘唔到場 時間好夠用

Dllm 我就睇中共點同國際玩
再辣埋嚟咪怪香港人再升級

Dllm 中共 林鄭

請投

［正視聽］究竟仲理民意做乜

理性探討